覺唔覺身邊班藍絲開始冇以前咁囂張同串串貢?

早排班藍絲親戚都成日好囂張串嘴， 成日 吹噓中阿爺依家點強大，班廢青就快玩完，但自從中美貿易協議跪低同武漢肺炎大規模蔓延，中共無法控制疲情之後， 佢地聲氣少左好多， 冇再以前咁嘴gel gel， 話阿爺點樣勁法

我見D藍屍多數係ON9
以為個個都會屌示威者係甲由

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

唔覺，屋企件藍絲依然好相信共慘黨
仲話有次前沙士經驗今次實處理得好
同埋有時我借d依屌下黑警，佢就話警察依家得罪你咩

食古不化，唔期望佢地有咩改變

咪玩
屋企果件話緊好小事 黃尸吹大左

又打飛機

冇

中肺炎快則兩日瓜得，如家中有藍尸請於家中戴N95

區選後都收咗50% 皮

淨係區選大敗
發現原來自己先係極端小數派
果陣已經收曬皮啦

十一閱兵個排最囂張
睇住d飛機導彈係到打曬飛機咁

一部份啦
佢地既聲音的確細左

呢場抗爭救左香港免於成功肺炎疫區
呢點連佢地都開始認同

其實由區選之後已經少講左

Save HK 少左好多藍Post 佢哋自己都捉鬼係咁話出post既人係曱甴

我就係要呢啲.gif

就算冇咁寸寸貢但佢地心態都仲係搵位入咁
間唔中都仲係會駁嘴 佢地係覺得要戴口罩但又唔會行動 得把口
莫講話佢地最憎我地鬧黑警/港共/支共

睇字都想嘔

香港人好現實
衰左咪收嗲

黑警依家係你個仔咩